緣分既野真係好奇妙

是咁的，我今朝如常返工

8:20分返到公司發現一個人都無，覺得唔對路

30分鐘後先知今日公司因為612無早會

然後公司咁啱係灣仔，咁啱金鐘站封左

又咁啱我平時返工會帶定兩個口罩旁身

又咁啱有個fd得閒

所以我依加一條西裝友係公司等我個fd過黎陣間行下街

請問有咩要注意？

留得青山在, 將來可能一齊搭地鐵撞返

好震撼